有冇人係完全唔識電腦

除左上網
excel個d唔計
set router個d要睇說明書
其餘咩ps vba access coding
完全摸不着頭腦
中學教visual basic
教電腦繪圖
睇答案都唔識
唔知邊粒掣打邊粒掣
成世人最叻就excel
識vlookup hlookup
同埋以前學整app
整wix
跟個版黎做
好耐以前學html
係唯一識既語言
用過dreamweaver
geocities tripod年代
有過自己網站
用frontpage整
其實要學
自己應該有智商
但懶

已經好過好多人

咁算OK

我！
所以索性用macbook
貪佢冇咁易中毒
比錢要人幫手洗機洗到窮
Windows 成鬼日中毒

連開機都唔識

我連word都唔識用